點解紅色代表跌 綠色代表升？？？

見今日大家咁唔開心 同大家講個股市冷知識啦

就係因為紅=熊=跌
牛食既係草 草係綠色 即係代表升

多謝

nmsl

on9/10

救市未

咁跌定升姐？

即係今日上落波幅唔大

開心大發現

同綠帽有冇關係？

咁姐係升定跌

OK

蝗語dllm

係因為血🩸

點解台灣係倒轉?

學到嘢

錯！

答案係李斯

藍色呢

牛定熊？

我支那仔黎 睇開紅升綠跌 咁點解釋？

Ok

我唔想理紅定綠，淨係想你身體健康

有得set紅色係升綠色係跌嫁on9

但麵麵係藍色喎

麵麵藍

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

咁牛定熊？

智者

牛放係後面
姐係今低明高

咁灰色呢

長知識了

真
麵仔要身體健康！！

好心你地就咪咁中二病啦

係都要玩相反

快啲死啦你

面面冷笑話

因為陳國邦

買股就緊係想佢升架啦 佢唔升都算啦 仲要唔跌...
咪灰尻左囉

講左跌先講升
即係收市再插多棍

先跌後升

Tqqq or sqqq?

先紅後綠？收到！

麵麵，要身體健康

仲以為係紅=跌=輸到嘔血，綠=升=贏到眼現青光

可能係代表今日先跌後升?....

牛軍走鬼呀

變咗冷麵

但你次次都調轉喎

暴力救市

麵咪媽點解係藍色 因為

點夠面面一個account可以代表升又可以代表跌

紅= red
Red = red bull
Bull = bullish 牛市升
Red bull gives you wings

咁點解支那、台灣、日本相反？

因為係男人

將紅同白獻比大家

牛食草，食哂d綠。。。。。

紅= 人氣 = 好多人買 = 供不應求 = 升

綠= 鹿 = 鹿死誰手 =股票不知落入誰手。指股票不知落入誰人之手 = 恐慌 = 沽貨 = 跌

輕鬆

升跌都講哂 仲唔係橫行

你不如李斯算啦

新股?

因為紅燈停=SH
綠燈先行路=入貨

李斯

先升又跌，雙殺call put，最後熔斷停牌

死火！燈變色 ！

玩還玩 唔好再搞GME就得

屌你啦

破燈

因為血向下流 綠帽帶響頭

紅綠燈咁。綠色安全，紅色危險。

係唔係繼續股災？

麵麵咁講， 我都係打mon hunt 算

但今年牛年

即係仆街了

百度

個市咁差 邊隻要沽 止蝕

等我抄低佢先

麵神 勁到

邊個話買股票一定係要賺錢嘅? (by GME 邪教派）

豬死了

因為麻雀既發財係綠色
所以升係綠色

牛定熊

咁點解熊代表跌，牛代表升？

大dodo果然博學多才

你又幾聰明啵

屌你老母

US dollar is green

媽咪咁點解戴兔耳係女神

講得好 咁點解支那喺相反

點解紅綠燈紅色代表停 綠色代表行得

牛肉係紅肉又點解釋

劏開隻牛先見紅

驚天大秘密

仆街 今年牛年

今日平收

屌佢！
最後係綠色公仔

股市仆得街了

日本大阪大米市場吖，紅=喜事

very exciting!

唔通你想同某國一樣，乜嘢價值觀都倒轉。

笑左

我會一直愛你

支那概念股

麵麵講一個熊字
恆指即刻轉升

其實日本都係紅升綠跌，大陸台灣佬抄9人

買股票係要升，跌=比股票背叛=股票比綠帽你戴=綠

你幾時死

麵神福大命大，記得比多啲貼士大家

綠=綠帽=俾人拋棄=拋售=沽貨=跌

麵仔醫成點？

因為跌落地核係紅色 升到地面係綠色.

麵麵：先講熊再講牛！
而家升左成朝，下晝講開市點唔洗講啦

可摸以覺得富途牛牛升值潛力大
將來會打贏ib 全球第一

利申空軍

熊軍終於有一點慰籍

因為黃紅升

跪求救巿方案

解讀唔到

股票冷知識

百度已俾你搞到改名扒响度！麵爺對B站有冇新啟示？

紅定綠？

點解唔改黃升藍跌

麵神 我唔玩啦比返啲錢我

會去睇跑男 但唔覺得值咁貴 唔夠有翻譯員咁有價值

我係咪要轉紅升綠跌先有運行？

幾時出院

6一定升

咁色盲嘅人點？

中！

麵媽暴力救市未

紅定綠？

咁都俾你發現到，你真係股票界既哥倫布。

咁對眼呢？

你最後個多謝真係畫龍點晴

咁藍毛毛呢？

多謝晒仆街仔！！

點解聽你訪問講嘢唔正嘅？
你喺大陸落嚟嘅新移民？

放左工會有啲口吃

因為見紅唔係好事

中

會唔會收市變左灰色

點解麵麵睇淡就會升
麵麵睇好就會跌

唔好問呀

燈死我一手百度